有冇人可以教我點做個成年人？

由細到大都冇人教，下年大學畢業。點算？

Kill your father, fuck tour mother

行轉富士見識吓

呢個問題 去到你死都唔會知答案

長大係一種死亡，係一個親手埋葬自己嘅過程

現代社會安排得太好

好多人未思考 就比人安排好哂

大左唔識思考

即係有冇人可以教下我？

同樓主好有共鳴。啱啱grad仲搵唔到工，日日勁迷茫，完全唔覺自己係成年人，仲成個細路咁⋯⋯但真係要快快成長了⋯⋯
可能邊做邊學，入社會受下毒打就會成熟掛

但 咁樣好折磨

真
以前睇戲 好似過咗十八歲就會自動變大人咁 識好多野 識社會規則 開始諗人生規劃
到自己去到十八歲 要離開學校岀社會 先發現自己仲係成舊飯咁 嗰種稚氣未脫的感覺連自己都feel到

就係！！真心仲稚氣未脫，好驚第一份工比人睇得出，笑7人

鐘意點咪點囉

個人有冇咩追求先

想平穩過一生，日日打下機就算

I HAVE HIGH GROUND

入社會大學仲仆街

返工認真做野
收工認真on9